極危險！郭文貴比錢資助煽動香港暴動証據

費話少講

本post目的在於舉報罪案，絕非鼓勵或煽動市民搞事
各位香港市民請提防罪案，保持理性，以免成為犯罪份子

佢到底想點啊

唔通真係想刺激大陸出兵?
激將法?